唔好問敢唔敢做多一次六四，要問幾時會做多次六四2.0

之前既教訓就係學生唔肯退，換來係血既教訓。
如果今次唔識得學精既，只怕會更加慘烈。